今日last day，你問我答

今日last day，你問我答

咩last day?

琴晚last night?

Last day 有乜好問？

哦

報左E-app D 副學位未